大家既家居上網plan幾錢？

我用緊1000mb 6月先到期 依家150左右
佢打黎話用費加到250 送mytv 2year
tvb狗也不屌 仆街 食多我一舊水
想了解下大家幾錢？

唔知開係邊個台好

尋日hkbn打黎229 Hkd, 三十個月 , 1000mb + mytv (新約)

前一排落街簽3，平均~150一個月

33個月，搭單問一下，d sales係咪好唔鐘意舊客？本身hkbn想續約，佢報左價之後叫我聽埋其他既，咁就簽左3
新客佣高d? 下次有個3既舊客想續佢又會俾人掟番去hkbn?

家居上網喎

206 $ pccw 1000mb

一開始多數係西價，拖到最後一星期就會有最終offer，唔駛理佢

1000M老電
免費

佢話之後價錢就唔會咁平 我屋企人又叫我買樂視睇
係咪一直同佢鬥一直拖好啲
利申 第一次用自己名申請同交費 仲要讀緊書 貴到仆街

聽講公司係唔畀佢地做繽約

100mb 170
加垃圾mytv

點解你地咁貴既？

自身經歷

我屋企都用左hkbn 十幾年 前排完約 想升1000mb 一開始話我住果度冇線做唔到1000mb 咁我算 睇其他公司

跟住過一排都有打黎叫我續約 話送多條100mb 比我 價一樣 我屌你送多條比我托鳩咩

我都係唔理佢 跟住申請埋pccw send 埋cut form

之後打黎就話可以做到15x 1000mb

我真係屌你老母 用撚左十鳩幾年 hkbn 真係當舊客戇鳩

依家pcxw 開心使用中

點解 諗唔透
而家又要cut又要還機又要請人安裝咁鳩煩

貴

個CEO都唔知係唔係木馬

咁撚仆街 拖9佢先 但係佢電視賣緊廣告都係依個價

唔駛理佢講咩，拖到最後一，兩星期就會有最終offer，試過幾次續約都係咁
另外佢打電話來唔駛聽，最後一個月先講數

要堅定小小 佢電視又賣鬼曬廣告咁 都係個個價

hKbn1G加電話$155送賣Tv鬚刨+樂視